【CCTVB標準】法國獄警焚燒汽車堵塞監獄入口＝示威罷工 香港人用膠桶擲警察＝暴動

法國示威罷工:

香港暴動:

香港人真係特別暴力啊

咁人哋法國就算打到天昏地暗，其實都唔關我哋事。

你係中國香港呢度搞暴動就危及到我啦

你地中國香港，講到好似香港是另一個中國咁，又唔屬於你地中國
政治不正確 輕則等比領導屌c眼 重則顛覆國家政權

中國香港係基本法明確列明的，唔識就多看基本法

伊朗人殺警察都只係示威添

同埋有一點要講明白

人哋法國咩伊朗搞得幾激烈，人哋都係當自己家事，認同自己係法國人同伊朗人。

但你哋港獨狗同暴徒搞事，就係要分割我哋國家。性質係完全不一樣。

暴力就係暴力
暴力嘅程度唔會因為地點不同而有所改變
一百條友燒車喺法國就叫示威
一百條友喺香港掟嘢就叫暴動
邏輯喺邊?

港豬廢老咁唔識得分青紅皂白
就係畀呢啲媒體影響㗎